[I/A] PES MOBILE 2021 【317】 Master son !

26/11 iconic moment

● 新手開波Q&A?

1. 洗唔洗刷首抽?
新手開波既時候會有好多抽，盡量黑波起手，coins留黎抽Fp(精選球員)，唔滿意既可以繼續刷到自己想要既球員為止。

3. 點樣改Email或者密碼?

4. 操控方法
操控類型有 Advanced 同 Classic 揀
推薦 Classic 佢類似手制咁樣同埋易上手啲

● 球員資料
PES DATABASE

要注意由於可能有球員更新，所以DATABASE 入面既100%抽球員可能有誤。

只需要直接search球員名，你就可以搵到該球員特性同數值。
而想搵一堆某類球員，可以憑Search Conditions自行set Filters 搵出黎。

● 不同底色球員資料
紅色=強化版legend(非常難中)(使用該球會球衣有加乘)（球員會保留至下季）
金色=普通版legend

紫色=強化版現役(現實比賽中表現良好的球員會出現係fp pool到)或club selection
藍色=普通版現役，跟隨現實球員表現，狀態會不同(可以3個黑波換一個)
灰色=舊版現役，狀態永遠C(2019版本或之前)

●畫面調整
新手入game 第一件事畫質60 fps

但30fps low quality 比較慳電

●實時系統
每周四維護6小時（10am-4pm)後，會按照現實球員表現而調整球員狀態；
另有巴打 隨時更新球員實際操作表現（暗改），詳情要留意留言

●教練更新
即日起，可簽入不同版本的同名教練。每日更新3次 (1000 1800 0200)，已擁有的教練不能再簽下

●拍賣
根本球員條件（國籍，球會，年歲，能力）買球探組合球員
詳情：PES DATABASE

●賺取Gp方法

Open challenge ，打哂三關有75000gp

Matchday ，除左部分比賽有coins外，每關夠1500積分，可以觀戰賺取gp

季節賽掛tour(適宜新手)，以白銅銀波掛機，升班可以賺取23000~24000gp

●遊戲玩法

Tour &Tour Sim
用fp球員既%會高d (分數較高)

最少打2500 points 賺導師(幫球員升lv)

campaign sim

刷gp 用狀態A/B 銀波+白波bench(升班有23000gp~24000gp)

●Matchday

有coins既matchday 就打夠5500分
想刷gp可以繼續打 前300名可以參加比賽(抽籤)
無coins既matchday 打1500分就得 記得觀戰賺gp

兩種玩法

Preset team
使用該球會的藍底球員，不扣合約費

自已球員代表球會出戰
自由選擇代表一個球會，使用該球會球員球隊值會更高，獲得更多積分，且狀態必定A

球隊值：
legend 或Fp 800％
藍底 480％
灰底 400％
敵對球員 50％

例子（選擇國際米蘭）

電莖玩家

連登杯冠軍名單

2020UEFA: 月城雪兔
2020World cup: 出奧燒啦
2020歐洲x南美杯: 出奧燒啦
2500戰力杯: Aristo
第二屆普黑團體盃賽: Aristo 一生人三次 waiiiiiiii 我朋友係金毛獅王
Legend盃： 出奧燒啦、AC米蘭、 鳩改住先、球皇balotelli
歐國盃: AC 米蘭, 香港高登, 用住先啦

Pes mobile三巨頭
牛
兔
啤

lm

#5 on99

Lm
30抽唔再中im就退Game

未fced係咪出4隻咪放流料

#3 is gay

無IM卡西既話用邊個好
平時用開LE簡尼

師妹已出現

隨時變陣

張圖cut一半
一pair

屌，又中碧咸

好不安

加泰牛留名

Welcome cows 🐮 family

G⭐️國際認證✅ 牛鶳教教民⚽️🏆 留名

STRONG POST LM

留名

Strong post lm

打哂emojiching係咪要走翻去Fb?

牛逼

牛津道騎士團團長報到

我打算響呢度創立一個教派
反攻fb

報到要打咭

咩黎點解啲女身材咁好

菊花教

Play?

永遠懷念教主
回歸pes po吧

你係本人？

100%

work

電腦分析 90%係菊花 3%係電競 2%係新人 5%其他會員分身

講過好多次 我唔係
唔好以為講嘢串串貢就係菊花架
雖然我都想佢同高登回歸互串

今次幾有心機

吉每次都出黎拆穿
上次係你

菊花講野唔係串串貢 係講野on9到似弱智

你點睇

上蛇

今次真係水洗都洗唔清

菊花又喺邊度買個acc返嚟

如無意外下個禮拜送普黑Messi

語氣又真係幾似

代表性emoji
菊花
高登
月兔

貼pes id la

我呢

你終於返咗嚟
I miss you

死黑Game

巴神

@牛 收到風 gov都wfh

Done

死黑Game，80分鐘1：2領先緊，之後發揮劇本局一開波就後防報廢俾人追平，第三球仲要回傳時龍門接唔實變咗烏龍波，次次回傳都唔會出事今次就咁，仲唔係劇本局

on9

雖然其實我覺得你係高登

假的真不了

點解我係

高登仲唔係?
仲要問 你智障？

一定唔係高登講野其實好客氣

乜撚嘢 我屌你老母

我先冇咁撚得閒

你下下咁樣秒殺人好難同你玩

唔關我事 我mon po 見到巴神講 佢偵探頭腦

三劍俠is back
感謝菊花

727796140

咁唔好彩又真係比我搵到

已加好友 柒菊見字請接受

收到風 0wfh

pin this

我想加你

Joji@sushitrash之前提供既id係727796140？

啤 玩?

我未收工阿
今晚ok?

其實有冇人見過菊花全紅

佢唔係後面 legend 前面三隻跑狗咩？
你全紅就見過

我見佢次次cut走啲金幣

話牛大人好食個班係咪食開屎？

武力

最愛

emily

Waiiii

停一停先 我無畀過id喎

有無人玩

go?

GO 咩名

invited

系統逼害

again?

黎多場吧 準備出去了

gogo

呢個祖記係唔係連登巴打嚟

好屈 唔玩了

梅西咁勁你應該開心至係

聽日全ser派美斯
已經有派103紅底美斯機率

我想要紅底搶點CF 唔想再用灰底包皮 已經用緊第3季

Red cr7

有無巴打Go?

課紅花=on9

用紅/黃 owen/rummenigge/torres

已經有人抽到
大家有G8未

堅信孫興民係單身 係A0

熱刺前鋒孫興民過去曾在南韓及英國街頭被影到與Girl's Day成員敏雅及After School成員劉小英在街上拖手及親吻，但當時皆被孫興民否認戀情，表明只是朋友身份。

Sp

信5信son係A0

條友踢波又茅又收人山
扮咩乖仔呀
好噁心

符合南韓國家隊文化

仲假𨶙過何酋君扮上進

叫佢收皮啦

信，只屌女不拍拖

A0 stage 5

any p?

Flick: 更衣室裏懸掛着這樣的座右銘，上面寫着：成功不是你所擁有的，它只是租來的，而租金就是每天的努力付出。未來幾個月裏，這會繼續成為我們的座右銘。

anyone play play

你同庭p?

笑死 要幫佢地配對

go

go george

speed dating

any p with my 細號用fp son

go未

go lor

go 咩名

one more

show u full power

Hi

今晚有冇h漫

my id 622603932

Son

尋日玩完jer仔，粒蛋有啲啲痛

son快到追唔到
BTW 利古朗

weak 到

你咩名，係咪之前add過，太耐無上嚟p唔多記得

ok go
show u 利古朗

光復元朗？

me old

拜？

派路毒榴黎

wucfu秘密練兵屠人

唔係，KONAMI is a rubbish

忙到冇時間打only

ok inivited

冇玩都屠我

我lag機bug

不過隻 goretzka真係幾勁

again？

Son臨尾果球竟然唔入

利古朗 加持

仲go5go

妖，早知唔換走科蘭

again

ok

I miss u

ok go one then shower

find u after shower

求虐

你M控?

屌西咩 又中兩隻熱刺RB 我要LB啊

你虐到我?

GO

Son一傳一射mvp

牛師弟?

愛上Son了

定係UGG

啤做咩叫牛師叔

forlan

下半場太屈

我屈綠箭

Again

ok try 1 more

Anyone go

我係牛師叔

女朋友call
比啤半場炒3粒

牛係我師兄既徒弟黎

又係loli

今埸唔計 我－6

Go 牛武力

Tired

I can’t

下半場換走告魯夫 換返韋拉出黎攻中先順返D
不過韋拉都比你撞到仆街

新果隻迪比亞路幾勁喎，打小組同走位埋門一流

你課唔課埋紅朗？

Go

玩多場?

晏d揾你ok？
沖涼

準備訓了

又係綠箭

神龍

我全隊得簡迪係深綠

legend係會多啲綠

細號唔課啦

庭聽日課？

史高斯、聖卡斯同埋美斯只係淺綠，費托仲要係黃

我不嬲唔課落pes

any p?
049304111
抽中埋華拿好正

有就有，無就算，無又唔駛死

睇你彩數

真係，唔入場真係唔知咩色。係咪越深綠越好

有無人go

係，相反愈紅表現愈差

Wait if aristo dun go i go

之前有場L/RWF全紅，真係慘

go ladun wait

放定1隻左右翼喺後備穩陣，不過唔好彩上嚟，分分鐘兩隻都一齊紅

所以文尼沙拿係CR7同埋美斯後備，如果兩隻RWF深綠我會放美斯係AMF，沙拿係RWF

包皮>依堆廢老

老馬離左開人世

紅美斯 vs 包皮，邊個勁

wtf

rip

巴神可5可以祝我聽日中到T9

民族英雄
嗰次世界盃個樣激動到

可以 不過你下次開會再努力啲

現實上都係啦 啲人成日吹捧廢老

灰底包皮都勁過紅美斯

咩料

幾時到巴神

回傳失誤

老馬日吸夜吸

Rip Maradona

承讓

點知聽日出owen同沙比only

以後用多d老馬

仆街K社整到隻紅底老馬咁廢想用黎懷緬下老馬都搞唔店

G8一定有，我估G8同Xabi

Give me few mins charging

charge住玩囉驚乜

anyoneee

傳聽日出新紅底包

想課紅簡尼

應該唔會兩隻中場吧，可能1cf加1中場

好似話假既不過有我就買簡尼

紅美斯呢？

風格麻麻但有98速，諗諗先

呢樣野加boost頭所以而家嗰隻小花幾特別

now 都報咗，應該真係走咗

rip遲下會用多啲你

十年後:

-而家啲球員一啲星味都無, 想當年巴神 why always me 個種打比大戰氣氛。
-一腳射爆巔峰德國紐亞, 而家啲球員撚有咁好把握力
-個班人淨係睇youtube球王片 會話巴神扭波勁到癲
-一己之利助攻曼城奪得首個英超 好撚clutch 而家啲球員大賽腳軟 無得比

牙朗>all

仲有無人go，試埋華拿就訓

gooo

049304111

整定要死

friend ed
go

細帳黎

...ok

added

maradona rip

hi

Sor你咁講有少少搞笑

10mins
use老馬？

yes

呢下佢勁 搶到波 頭頂腳踢控返落黎向前跑
臨尾唔係咁容易 可能有VAR 已經有十二碼

好記得佢對英撚球遠射，兩隊都係愛隊
同埋我班際模仿佢膊頭頂波

輸紅美c

Son+迪比亞路課紅朗仲好過紅美斯

lomg time no
go?

訓了你同那星go

華拿打右ss好似無乜作為，又出唔到波，但迪比打CF又最勁

你肥仔踢法 應該好扭得 靈活肥仔

呢個帳課埋紅朗一定好勁
迪高打cmf唔差，攻守轉換幾好用

話時話kahn個肖像權喺呢個game喺係邊個手上，拜仁定Kahn本人？？？ea嗰邊被佢告到冇得喺德國賣fifa

全game最廢紅底=派路

唯一用處係長傳，其餘時間做路人甲

冇野喇，原來ea冇攞permission，k狗同拜仁有合作正路冇野

hea鳩我

那星

邊有

咩

你hea 9 人

死番意乙啦

戰神呢

牙朗中兩次柱冇計啦

新陣熟練度太差

go試多次先

ok go

dunno踢緊wt 玩多場訓

ok
你好似好攰

老馬

媽
慘被老馬絕殺
again go

當年電視成日播依個廣告

ching有無住過美國

我聽日都要食個big mac 陪球王吔包

我住香港架碌柒 點解咁問？

小花差啲

大炒日本菊花尼當比利單刀比lag走
好彩有紅底咸殺死比賽

你e個陣我踢得好辛苦

1. Son
2.bruno
3. Db7
日本仔11 紅底都不敵 牛絲bug lv 鋒線

上次紅花 今次課邊隻好

103紅花

中間有3個人同你鬥塞中間
逼你要大腳長傳

加上我左右兩閘攻強守弱
搞到連c朗都要回防

go last

馬會派錢

老馬紅老馬我成日用

曾經有個60歲老馬活生生既傳奇擺係你面前唔識珍惜

以為最尾有罰球

你知唔知菊花住係美國

今埸收起taa 換熱刺右閘
成功多次攔截

如果出左taa應該輸左

條友玩lag bug？

最近忙嗎

黑哨唔計
聽日抽完g8再玩

我要T9 夠了
記得維護完即on即抽 易中d

老馬爭頂勁？

86年世界盃，馬勒當拿帶領阿根廷在八強遇上英格蘭，先是「頂贏」施路頓的先開紀錄，然後是英軍追平後，他那記一扭六的世紀金球。

上帝之手
牙蘇 上帝之口

問牛 86年世界盃佢應該夠歲數飲住啤酒睇

唔中沙比就得

屌你老母
我1002分 對1349分
比佢炒3比0
扣2分
打黎托咩

1300分仲要屈開波長傳 屌佢老母

I m not aristo

1300分基本技能黎

仲有lag bug，角bug 未出

咁快打到1300 呢啲招數基本啦

成個fb ig都係老馬

應該無Kobe Bryant 咁轟動
始終老馬有番咁上下年紀 加上吸毒

仲有10個鐘

團長

阿根廷🇦🇷當今最強得番美斯

我感覺到美斯抑鬱中

點解老馬過咗身你用
叫我你又係用

因為老馬個個我禁錯左

阿古路?

做咩呼喚我

go5go

Different class

包皮球反擊
son x star

估到你bin

sorry
son x star咁難得

麻目了
again？

gogogo

啤刺殺團長

俾團長屠

換龍

卡斯守唔到遠射= =
again?

佢玩2021好惡

準備好比啤bin了
佢son入兩球

你唔鐘意我緊係唔bin啦

Boom bam bop ba da bop boom ... pow

@菊花

不要緊 山野都有霧燈

over my dead body

3:52

陳奕迅藍絲黎

班黑人做咩= =

衞生署公布指，一名23歲男子因違反《若干到港人士強制檢疫規例》（第599C章），擅自脫下手環，於突擊檢查遭發現，今日（24日）於觀塘裁判法院被判處即時監禁6日。

有案底?

Thx 我睇得好開心

Wong c

Wa 中左

太早啦

負評左

抽唔中的g8是負皮的

下 冇得抽 gerrard？
做乜撚野

點睇ac米蘭為老馬奮鬥緊

老馬靚仔黎講不下Kun

差啲做咗阿犬名叔

佢咪唔好出
繼續儲

No. 1

冇睇法啊屌你老尾 coinami
還我 gerrard

據他回憶，當他進球後立即想到：「我在等候我的隊友來擁抱我，但沒有人來……我對他們說：『來抱我，不然裁判就會判進球無效。』」

史浩克隻 kabak 幾勁
下個 version 升高埋防守意識就完美

deco: hi?

真係唔出 Konami係咪弱智 晨咁早post Gerrard出黎

「標誌性時刻系列」是一個特殊類別，精選足球史上令人難以忘懷的經典之戰。球員卡使用這些比賽的照片製作獨一無二的設計，把這些球員用於其所屬球隊可提升其能力值。
本特級經紀人可簽下以下3名標誌性時刻系列球員：M. OWEN（2001/05/05比賽）、FERNANDO TORRES（2009/04/11比賽）及XABI ALONSO（2005/05/25比賽）。
此外，你還有機會簽下102名銀球級或以上球員，加起來本經紀人總共可簽下105名球員！
簽下標誌性時刻系列球員，在PES中重現最難忘的足球一刻

留金算

邊度睇

典算

係官網

決定咁做個班konami員工仆街死啦

復克應該係g8 x t9

真係 on99
吊足人癮最後淨係唔出 gerrard

Xavi都冇位踢
何況xabi

兩個兩個咁出都冇咁嬲
擺明唔想你用特價 coins 抽到

笑左，慳番，owen同xabi

deco打cmf好勁喎

新紅屎>拳王，已抽

寧願等a米三劍俠復刻算

呢個pool其實麻麻，T9唔係最強，搭2件垃圾

實用性，利3隻都麻麻

特價coins咪留起佢囉

Agger 用住馬體會版

唉屌照抽，求神拜佛唔好中明叔

依家1樓果張圖要點改

u on99

黃前巴仲抽唔抽？

xabi=pirlo
owen=bench

deco不知幾好用

馬體會t9+forlan先係最強

真，兩隻都好勁好好用

本來出g8都有少少可能課特價coins
依家慳返

遲早都出既

照抽無t9

好彩補償中咗紅rijkaard
其他orchestrator 去食屎啦

我就齊腳夠人

forlan 係irreplaceable

goal poacher, 有speed, finishing, 有one touch pass, through passing 一堆屈機傳波射波技 3/4腳 etc

唔撚會抽 bye (
本身仲諗住抽到Gerrard既話先諗其他人 仆街依家又要再等

我用左黎打4213 右ss

依家儲咗9500 coins
佢出得g8嚟我起碼萬幾coins

coins都唔使買

雙前鋒彈彈波都勁

成班淡友話唔抽準備binc

有T9 forlan 紅朗 紅甸，唯有用4213

免費3抽咪抽

屌佢老味不如索性出 Gerrard+ liverpool squad賣算撚數啦 788都大把人買

而且應該唔會再出

我會

右ss 始終有啲浪費

我隻forlan 勁到紅美斯都要落bench

假的

無位無計啦除非有424陣，可惜唔見

右ss出波入攝都ok既，係比較慢

黃前抽我抽
齊上齊落we will never walk alone

我有啲想要明叔

紅朗今個禮拜慘成condom

拎xabi打cb點睇

紅朗no. 1

fp朗呢咁

如果新手缺人既，都可抽既 owen應該係最快前鋒，xabi都可以撞下

次貨

4312:
Owen x f9
????
Xabi x 韋拉 x sing
高潮了沒？

K社幾時出防守型legend 閘

我要T9

老老實實我都幾想要xabi同長髮Torres. 不過原定plan係抽到Gerrard先追佢地 屌依家心戰中

牛絲19陣都打爆左日本cheat9
我都唔知仲點改個陣好

黃前抽我地抽
You will never walk alone

最怕中名宿

啤

1:30 入去抽喇

4123
沙比 韋拉amf

owen t9 passing太底
一齊出唔好用

2021 最強lwf son x 2021 最強Amf Bruno
各入一粒.
最後全港最強db7
無懼lag bug 殺死一場不公平，不公義，不透明既比賽

算 可能唔抽 都好大可能下次出係gerrard換torres.
xabi應該都會係到

想睇佢中owen

亞軍庭 陣

牛

仆你個街原來你係牛佬 我係Kennth呀

但a態喎

自爆左添

新手（？）一問，中場有 派路，沙維，尼維特，朗甸同g silva,前場有T9 美C(全紅)，今次個pool仲抽唔抽

no xabi應該都幾似派路同沙維

I’m david

no need

我是alvin牙牛佬

Hi , 去左愉景新城未！

美食展質素？

抽黎做乜放bench?

一齊去？

Lm 等食評

不了，目測同美食展一樣

噤都係留力拜仁/a米算

牛巴你好友full 左 accept唔到你

留力 2022

緣份到自然會再加

我係eric牙

等抽後衛/龍好過啦

話說自爆左，話說12月個fd請飲
點好

如果個日有人中招我可以14日唔洗番工

後衛得新佩老大同金寶，龍冇

奧雲抽完加個super sub比佢下半埸入三粒

紅卡10技

im都唔抽 咁不如唔好玩pes

棄驚了

閘今年局你用型守型閘

防守型得金波

呢個真
預備中T9

我用拜仁閘+taa
防守廢到仆晒街

你可以唔用
但係一定唔可以無

Taa 今年點守son?

渣ga，左閘用巴利，右閘用馬甸尼

入得

想問下超級後補咩黎
邊到有得睇邊招技係有咩用？

算啦無人信你架啦

咁鳩慢 點守包皮？

後備入替 all能力加10%似係

心理作用，同紅左，仲勁一樣道理

fp包皮係咪勁過owen廢托？

一撞隻包皮就死唔會衝上去唔怕

今年夏蘭特，盧卡古，包皮都夠玩
三隻都屌打當年66lv全盛奧雲

包皮呢d PES契仔黎

我懷疑k想番撻多毛毛同大巴黎版權

包皮鳩射都入

黑盧我有隻fp
當係垃圾冇升過
係咪升完包皮可以升佢？

Pes 有三隻牛絲一定飛鏟
-夏蘭
-包皮
-路明

11月29日是我們的合作球會FC Barcelona的成立紀念日。
FC Barcelona成績驚人，不但在本地聯賽26次奪冠，也是首間達成歐陸三冠王霸業的西班牙球會。
為慶祝該紀念日，所有玩家將會獲得能夠簽下L. MESSI的特級經紀人。
此外，幾天後你還可獲得可用於myClub的FC Barcelona經典球衣。
不要錯過引入這名頂尖人才的機會！

係味即係3/12又出club squat 逼害買左紅小花d人

入得

未？

Lkk 打下半場
上半場包皮

如果你有夏蘭特，睇睇邊個態好先放佢上場
上半場：包皮
下半：lkk or 夏撚

係，呢d bug我先唔抽玩壞人

真，你唔剷=比佢硬爆

冇沖突

紅花係紅色
呢隻黑花
同埋紅花skin 係個frame layout
今次係波衫

回憶起1990年世界盃和意大利的4強，馬勒當拿在接受採訪時起了雞皮疙瘩：「國旗的吸引力，是你可以感知到的最美好的渴望。當意大利球迷賽前在酒店窗前撕碎我們的國旗的時候，我沒法說清楚自己心裡是怎樣的感受。」說到這裡，老馬頓了一下，身體前傾，挑起眉毛，用沉重而單調的語氣說道：「我想要擊敗他們。我想把他們踢出他們自己的世界盃。」帶著腫脹的左踝和發炎的右腿，馬勒當拿和阿根廷做到了。賽後他衝回酒店，親吻了窗前掛好的新旗幟。

琴晚試左

紅Ma 喂波比紅美斯，輕鬆

白波喂波比紅美斯都輕鬆

未必，似係38蚊買波衫果隻

300 myClub Coins *1 purchase per user
2,100 myClub Coins *1 purchase per user
6,800 myClub Coins *1 purchase per user

Sale Period
26/11/2020 00:00 - 02/12/2020 23:59 (UTC)

係咪8$ 23$ 78$

唔知 亦唔想知

Ok all In

係咪真事

抽唔抽t9?

fc左未先

牛巴好靚仔

$100 內抵玩

係人都知我係絲打

100蚊就課啦屌

Fat u lo mo chat

u r fake news

再課就2萬coins 留力2023都得

total 有9200 coins基本上中到1-2隻im

但今年真係冇咩吸引，又冇terry , rio, ashley

跟

有呢3隻即課，btw makelele無drogba又無

從來唔覺t9勁 李察列臣屌打

一陣有人中左T9
Fat chat下係咪真係長髮

馬基尼利，未必有位出
433
中間都出左：
韋拉，列卡特，g8 , 尼維特，星，馬圖斯

再出馬基，頂多打閘

係你都唔抽啦

而家k社出進攻球員愈黎愈雞肋

出防守team傳奇反而多人抽

紅花真係短髮

我驚佢唔改

韋拉拍馬基>all

我抽
佢地繼續草到2022啦

三巨頭都唔抽既話，仲邊有人抽
Eg. 巴利

總有傻仔

ig 有女中同喊 話接受5到老馬咁偉大既人走左 對佢打擊好大

又高比拜恩MBA果d？

Yes 我細細個已經睇佢個ball

Sick ball
等佢地玩儲蓄遊戲

3抽中2

恩師不知馬勒當拿已去世 家人關電視隱瞞

冇范察提已經唔使抽

在他把隊長臂章交給迪亞高的那天，他告訴迪亞高，就像逛街一樣就行了，然後就走了。迪亞高激動得哭了

不要吹奏yukman

你係泰博fan?

yukman

《人民日報》旗下的《環球時報》亦於同日罕有引用黃毓民的發言，批評中國紅十字會的管理問題，引起信任危機。

不解釋

而家連燈標準
佢一定鬼

其實政治既野，香港有邊幾個係真心有心玩

牛c兄係某會成員 返工就日日上黎9up愚民

其實當年佢個仔比中共咬住
又黑底，而黑底資金來源又係阿爺既
好難唔信佢係鬼

事後睇番，有佢既地方，黨派，必亡

身在曹營

你帶頭宣誓

拜登=曹操
習種=司馬懿
blm=殘兵

blm果班傻仔

不過咁，blm果班生番黎，拜登搞唔搞得店呢

btw琴晚有馬賽對波圖，無人講既

兩黨共識=華容道 司馬懿同諸葛亮一齊放生曹操咁
兩黨一齊放生共產黨

搞唔掂既話最後會變左五胡亂美

圖呢

希望中到telles

美国直轄市

班美國傻鳩話anyone but trump呀嘛
我支持由中共管理班美國傻鳩架

batistuta嗰批人 其實鍾唔鍾意老馬

Mo理由唔抽，大不了咪賣

係8，78，238
total 300蚊喎

咪同之前一樣
咪聽牛佬鳩 up 啦

牛=本世紀最大騙局

入喇，仲mon po

who明叔？

免費中咗 g8

唔會信你架啦

真係入得
講大話死全家

real

心高氣傲的阿根廷媒體對這支球隊更多的是質疑和批評。而「阿根廷連中國隊都踢不過」的笑談，也始於這支阿根廷隊（1984年尼赫魯金盃賽中阿根廷隊史唯一一次正式比賽遭遇中國隊，就以0-1落敗

真入得

7抽
want t9

20抽得沙比

入完
拎登入獎勵
熄 game

兔有冇抽

no

20抽 收爐之後交比啤巴

今次好易中

POTW 三抽垃圾

anyone show me new im

對沙比有愛先抽
8抽中咗可以收手了

個個都中xabi

7抽有im仲想點

咪係，小妹20抽

無課特價coins
42抽
唔追奧雲了

18 抽1隻

個個xabi 個個xabi 咩

又係我

所謂有錢乜都抽得到
今次用上次剩低嘅抽
如果唔得-788

wa diu42抽2im

冇xabi都唔好話自己玩緊pes2021

8，78，238

但上次免費一抽中星仔

今次成42抽

買特價 coins 先

強化CB深綠格沙比rating70

紅利t9係咪長髮？

20抽乜9都無

呢個當然

10抽 0

30抽中最唔想要嘅明叔

20 1黑

19抽中T9，我屌

show blocked user

30 5黑
0紅

仆街比個xabi owen我集郵都好

今次堅易中唔係講笑

係！！！

35抽

8抽中t9

皇天不負有心人38抽終於有第一隻

防中呢

無位出佢

diu

走位bug級
勁過馬體版

今次T9大贈送

舊派路定沙比勁D

有人p未

2隻都有19抽中個pool最勁

下體會得啖笑
利先係全盛t9

馬體T9個陣幾抽中？

沙比=影帝

有馬體T9係咪唔洗追

又話唔抽，點知個個都中

聽講車路士pool
都會出T9 林伯 施治

pes post月薪雖然無41萬 但都有4萬

40抽中forlan t9

diu我想要科蘭

20抽有im喎送大禮

99抽中兩隻t9，沙比

你抽5抽車路士T9?

又唔課科蘭=4312 key man

冇g8個個都照尻沖

K=港女

Pes po = 狗公

不了
只抽g8

20抽有得集郵

我都等 g8 pool 先
廢事而家抽咗到時中重覆

xabi 吉祥物 t9我有 owen259+一般般

20抽乜都冇

42抽free coins +8 +78
得明叔 賣ac了

長髮T9

27抽2隻點睇

wa...

中兩隻奧暈 我真係暈撚左係度 麻煩快手冇撚左個版權佢

diu u

中一隻好收手

繼續儲coins

Carousell見 嬲

沙比t9都中埋了 可以做長傳狗

點解冇Gerrard

本身想要xabi/owen，點知中t9

沙比尻斬比son 好c服

用落似馬體會？

60抽中晒王子，奧雲

中沙比

唔似

22抽終於中第一隻Im

Xabi斬邊不下影帝

但進攻不及kroos ,神軒

特價coins 3 包是否要課哂去

xabi梗係斬比t9, 牛唔識貨

商業問題 留下個利物浦pool

唔課了

咁似邊隻？
金波版or 莫拉達

中左T9未
全盛利物浦喎

今次賣大包

斬過正中，接唔到

睇睇食評先

講開神軒呢個pool我中迪布尼都唔中佢

突發
而家可以買第二個 im player pack

舊黑有3隻，呢家中咗今年嘅，喺咪換走舊嗰啲

屌，真，快

買紅欺

應該bug黎

之前係顯示 sold out
而家出返價錢

買左紅花 家下可以買埋紅朗

屌買唔到會話sold out

係咪開心咗一秒呢？

流既

180抽中4隻
賣咗3隻

慘

why?中咩

利粉課埋條命都要抽齊

gogogooo
975323009

收工今次真心易
20抽xabi
17抽長髮全盛靚仔T9

28抽中左xabi勁唔勁 岩岩重玩返

Owen = manu 不了

難聽過粗口

口裡說不

長傳一流

wai

長髮T9 wor
唔抽都唔好話自己玩緊Pes 2021

原來係13抽t9

你老母抽利pool點解會抽到獌差唔多齊

因為你有紅魔dna

屌

Tg group好激烈 個個課緊$238

綠木出到夠換，又mata wb shaw

11000coin 留力g8

試左一場，利T9用黎打小組勁d，無千里走單騎既feel，硬爆唔到

有冇link

5minss

想中xabi/owen

60抽 王子 明叔

但又真喎，我本身18抽唔中，課左8蚊1抽中

50連抽後, 一個都唔中

4mins

課8蚊就中

中1隻已經當贏

114抽先得xabi+明叔 屌你老母？

你咩行星
嗰一分鐘咁能慢

owen owen owen and who?

Xabi

有得再買 紅朗 紅美斯

我無

我都忍唔住抽左 30抽中左Torres 收手

巴打遲左啦，一開ser頭半個鐘就要抽

用哂coins?
咁g8 t9點算

bug

推

唔係呀 個個都有

就黎2mins la
go now go now

隨緣

買唔到架

一開ser 黎左66抽 得明叔一隻

吓 想買第二隻美斯

果陣叫你追架喇

k社識讀心係咁上下，我本身有馬體T9，想中xabi/owen，佢比隻T9我

我就係想要xabi 我有馬體t9

fp係咪有渣古 有冇巴打抽

抽利im有好處，就係下年隨時又話無版權

估唔到本身有4200coins課哂全部black friday coins先抽到xabi而家得返2000coins喺手

有抽，但唔中
中左dollar

咪比左xabi你

114抽痴撚線架屌

原來呢到咁多慘案

我隨緣心態20抽中是但一隻就收手

dollar係咪好用

呢隻紅利T9不簡單

好似轉唔到身

利T9食評點

抽到沙拿，上年嗰啲喺咪換走好啲

第一隻明叔都好似係20抽左右中

係，轉唔到所以話要打小組

踢左場未識用
佢冇馬體個招轉身

咁都唔收手

Yes

記得牛絲以前啲icon pool都係100抽100抽咁轟落去

同埋佢硬爆唔到人，走位感覺都ok既

賣 換軍片

就係想要xabi 屌

票

原來你都轉唔到身

中k社計

換咩好

賣左佢換GP

我覺得影帝，kroos 勁過xabi

其實現實既話，Game馬體T9先=利時期T9

嚇撚死 15抽中沙比
去到第80抽先中第二隻 出費托

不過又咁講，利T9係成個package黎，儲埋g8,xabi,owen一齊出就>馬體T9

馬體個隻=灣路版
利=直路

Welcome to Pes 2021

但直路得黎轉唔到身又硬爆唔到

佢夠膽死贏一場加3分俾我 屌佢老母

唔識轉人真係玩鳩死

diu我有4隻科蘭

我都練緊manual

有條友喺個波格離企定定 偏要繼續控制對面海嗰個

30

中左 無想像中咁好用

中左T9未！

有識轉身版本

Fp 龍馬勁定之前隻fp 95oblak勁

隻利T9放bench?

點解個波成日就咁穿過我啲人

未用，不過應該成日衝前

利T9 x Xabi 說明書

Pin this

last?

Lag 機

30抽0im 以後唔貨了

屌你老母臭閪Konami
擺明玩野啦 出剩隻G8

有冇抽

有馬體會T9仲抽黎做乜

4312 中場
g8 vieira beckham？

你仲有金 t9 添

紅利T9撞唔跌
直路尻沖型

我打算
4312

t9 forlan
cruyff
vieira(g8) rijkaard matthaus

下體會

又好似係，利T9好似無咁易跌

我整左隊利物浦

Perfect

冇最後都中唔到

有馬體會T9仲抽唔抽其他，DMF有金碧咸

Feel到好大衝擊力

上次阿妓I'm pool做乜唔抽

見到咁多位唔中，依家抽又Lag咗，好懷疑係咪3點出

牛吹大左，跑唔算快

30抽中左owen....

無咁多金幣

紅t9對抗性同直路加速屌打下體會
玩長傳跑狗單箭一定用佢

下體會要雙箭，做柱等轉身

雙箭頭100%T9 forlan
告魯夫仍然係best amf
我細帳課左101美斯 傳停帶射都屈
但個風格衰 唔夠告魯夫勁
中場列卡特今年好似差左少少 未試真

課喇，特惠

下面張圖

係咪長頭髮

有愛

30抽先中奧雲

想問下ios係咪可以轉android 課多次promotion?

8000 coins 兩隻xabi 一隻owen

上次4抽就中史高斯，依家要30抽中1隻

ios同an coins唔係通用

Yes 我知唔通用 所以可唔可以喺android課多次promotion跟住抽哂佢？

我估唔得

禁晒t9啲料1抽中奧雲 暈撚左真係

大獎黎，呢到d ching個個xabi t9
No one owen

啱啱實測左唔得
好想要Torres

想要t9呀
依定家29抽
Xabi owen 應該唔抽了

岩岩重玩 想問句咩教練好用？
因為用緊哥狗

呢隻紅T9痴高波落黎個下有d功架
以牛絲玩左咁多年長傳
對上一個痴得咁靚都係得icadi

4312

痴落黎個下、靚

比人撞、亦平衡到

原來利記隻T9進攻風格係控球遊戲

所以我一早話利T9要打小組，唔係千里走單騎型

抽左未

屌你老母呀

牛絲堅持長傳

牛打電腦

長傳bug黎是但搵個都得啦

利隻T9係控球遊戲可以收番埋了

弱智先抽

Season 160 lv 唔係咁易嫁 用師父

唔係熟練咗就冇問題咩？

球員風格冇分別

下體會反攻夠企定定拎波

我路明放後備都係因為T9風格反攻 走位夠積極
而家利T9變埋控球遊戲 咁真係比路明完爆

我路明同T9都爆熟練 一個控球一個反攻
用同一個教練走位都有明顯分別

冇謝四抽黎把撚

新路明風格會唔會係反攻

佢本身張卡已經太完美 我覺得冇所謂

go 30抽乜都無

27抽2隻 go

Dllm go

Konami想點撚樣先出謝4

跟account
只可以買1次

未賺夠，唔俾抽

明顯知佢係今年最大粒最多人想要特登留

2021-2022 頂db7個位

統計下，
抽咗：正
未抽：負

但佢playing style係偷獵者

dllm球頭鎚

唔好比我見到廢托

岩岩再試下，公道講句
利T9真係襟撞d，打小組勁d
仲有一樣係識自動拎波! 原本個人走緊向走，但你放個右面直傳波，佢識自己走番去岩位拎波!!!

美斯都頭槌

Go la

我紅花仲末入過頭槌

助攻>入球，控傳幾勁

利T9岩打控傳，馬體T9岩打反擊

條傳波線出咗嚟
但都要隔成兩三秒 推多下先傳得出
係lag問題 我問題 定係球員問題

你扮唔郁

經常頭槌

一定係慶祝狗
割禾青先

sor頭先行開左 都話呢隻費托勁過下體

Again la咁都得

ok go last show u real t9

PvP = lag

我用紅甸一定係配馬體T9，睇你地自己咩配搭

Me Bruno x T9

但用Son/Mane/Salah既話用利T9幾勁

2隻各有好處，睇人腳同戰術配搭

講經咩 抽齊兩隻啦

仲有利T9壓迫搶波勁d

上蛇抽左未

震撼

已經中哂2隻啦，講經咩

100抽 沙比+費托

利T9 好似真係會主動要波多d
反而馬體T9 係衝黎衝去

有無人抽到

唔齊利+馬體T9, 唔好話自己玩PES

都話架啦

我都想抽xabi 不過都係忍手等下次 肯定有埋xabi

沙比好用

有無人an機有cpk patch? 想用T9 配真波衫

有球本身T9向左走，我個屎高斯直傳偏右左，佢識自動導航走番去右邊接波

老馬紀念盃
規則必須用老馬打正選打足全場
請大家踴躍報名

我忍

+1

老馬死左K社都唔送，冇良心，仲好出個message

咪一早送左老馬囉

1. 免

最on9嘅失波全部出現哂

慘 番去上堂先

50抽中3奧暈 我屌你老母真係暈撚左係度

唔撚玩

我100抽都無奧雲

識波

K社讀心技術好勁

6400金
成功入手三隻cf
諗緊抽唔抽隻DMF

50 3隻OK啦
之前抽小白抽到入院都抽唔到
反而四隻沙維

而家兩隻同樣係基本

Xabi 難用程度不下派路
70速，好易比人打反擊

好嘢嚟㗎

用佢，我不如用史高斯

試試摩連奴 433 假cmf位

一睇根本派路黎既跟

史高斯防守冇80

如果同場出xabi+pirlo會點

高過派路，撞得太力，但慢

有遠射既影帝，但我未試過中龍

And 佐真奴

諗起都射左細號有佐同派路

不嬲 Im pool就跟隻伏嘢

老馬盃
1.上蛇
2.用蛇
3.兔蛇

好嘢推介

得600coins 機會渺茫

報盃

控球遊戲=回後接應
反攻=一傳完波即刻衝到最前

老馬盃
1.上蛇
2.用蛇
3.兔蛇
4.巴蛇

話時話今次t9 iconic moment 係邊年邊月邊日

試左唔得=bj

咁好記性

課唔課優惠coins儲好

of course

課定先

300 抵玩

儲黎諗住抽邊隻

any new legend/g8

試左唔得就要含撚

通常幾耐一次discount?

黃前18000coins 4 legends
2萬coins 唔算好多
不過出年奧運一定有特價

奧運年一定有

八月？
有排

上年好似有兩次？
maldini 同唔記得咩 im pool

想問最高係幾多level

無上限
但劇本ball超多
贏三場就會出現一場劇本
ts 冇99=輸半

1年2-3次

新海天 簽左未

RTHK
聶德權：決定現職公務員將全體一次過宣誓及簽聲明

2020-11-26 15:58:11

係咪有bug準備回水

秘技：維護前一分鐘抽必中紅波

10000gp

一抽t9

呢隻不簡單，有深度

啱啱Fp中牙朗，紅底好廢，係咪勁在長期b

屌佢老母唔俾我中曼聯左閘

有碌梳

你咁多1抽中既屌

但數值 馬體會勁過佢

中到打左翼

對上一次係皇cf

owen比咩技好

數值用嚟打j

用落呢隻不下下體會
直路前插型